郭峰vs立花子羚

冇人回,我回你啦~
你唔講真係唔知

load 左5分鐘張GIF 終於郁到, 渣左落去
而家啲up圖網咁流既